知唔知點解林鄭唔肯回應五大訴求啊？

因為我地做緊嘅嘢正正係中共最驚嘅嘢
中共咁多年嚟洗腦 建立秩序 控制人民
中共極權下市民一直都無得出聲
我地同政府嘅訴求好有可能打破呢個呢個體制
佢地用愛國嘅名義令人支持政府

中共好怕香港呢個地方如果成功會導致更多地方反抗中共
好似香港影響到加泰最近嘅失範咁

香港呢4個月嚟建立咗抗爭嘅symbol 自由嘅價值等等
呢個抗爭文化係中共最怕嘅嘢

中共同5毛建立我地形象做港獨
啲小粉紅同愛國人士會反對我地
不過佢地其實知道中共啲衰嘢 只係無人敢出聲
我地要贏就要輸出革命到中國戰線

要輸出要知道中國人諗緊咩
1）國家不可分割
2）中共好恐怖不可逆

現階段港獨難
但我地同中國人講我地明白佢地處境
知道佢地係國內難處
同佢地講我地唔係想港獨
而係想中國變得更好
要佢地知中共係令中國變差嘅起因
同佢地一齊反中共先可以打敗中共

推唔起..

pushhhhhhhhhhh

推

同意最後一段

推唔到呀DKLM

佢唔想俾個msg 人民 「反抗就會得到想得到嘅野」
如果我地成功左 可能更多人企出黎爭取野

黎緊就睇下佢會唔會真係徹回條例

之前有個youtuber訪問澳洲啲中國學生
佢地竟然係因為覺得全中國都無得投訴個政府 點解香港人可以投訴 覺得唔公平 所以香港人都唔應該反抗中共
痴撚線concept

打倒中共 解放中國

其實係
我唔介意回歸中國 前題係掌權者唔可以係中共
中共只係破壞緊中華文化五千年黎既歷史
愛中國既人 更加應該反中共
係呢個咁混亂既環境 港獨只係獨善其身
香港唔獨 又點可以保留住僅有既中華文化？
點可以幫到中國人反中共？

係魚蛋論

Pish

咁係唔係要舉番中國嘅旗？但係整走粒大星星？

要多謝大陸公安助攻

係 估唔到中國人都係魚蛋論

都可以 有得諗
connect中國人

當年中共靠帶埋窮人嚟起革命
依加打壓窮人
我地要connect中國人

push
但好難搵到高效文宣渠道比內地人

推你